人生冇意義了

why

救命牙

點解啊

agger

叫雞就會有返意義

All in 俾馬會就會有返架啦